唔好再講打狗

7/14根本就係慘敗，打到幾個警察，自己俾人拉幾十個。

以後唔好隨便郁手，唔好以為今次大眾有人企我地呢邊就飄飄然，出咗手後果嚴重，唔好試！Be water，唔死先有得抗爭！

點呀警犬

如果藍衫狗送上一個白衫狗人頭，
連登仔也不是不可以接受招安！

咁就係警犬？

所謂101已經有後果，個英華女教師係人版，非法禁錮加傷人罪